{
    "Main": {
        "species filter": "物种筛选",
        "search by genus and species": "按属和种搜索"
    },
    "No data": {
        "title": "无数据",
        "page error": "此页面不存在",
        "error punish": "哎呀！你正在尝试查找的页面似乎不存在。有人在尝试不该做的事情。",
        "page not found": "404 - 页面未找到",
        "not found description": "哎呀！你查找的页面不存在。",
        "back home": "返回首页"
    },
    "Menu": {
        "home": "首页",
        "about": "关于"
    },
    "Ant details": {
        "Max": "最大值",
        "Min": "最小值",
        "Kingdom": "界",
        "Phylum": "门",
        "Class": "纲",
        "Order": "目",
        "Family": "科",
        "Subfamily": "亚科",
        "Tribe": "族",
        "Genus and species": "属和种",
        "Colony overview": "蚁群概览",
        "Form": "蚁群形态",
        "Founding": "建群类型",
        "Size": "大致尺寸",
        "Egg Development": "卵子发育",
        "Lifespan": "寿命",
        "Days": "天",
        "Years": "年",
        "Synonyms": "同物异名",
        "Temperature": "温度",
        "Nest temperature": "巢穴温度",
        "Humid": "湿度",
        "Nest humid": "巢穴湿度",
        "Queen size": "蚁后尺寸",
        "Worker size": "工蚁尺寸",
        "Soldier size": "兵蚁尺寸",
        "Male size": "雄蚁尺寸",
        "Diapause": "滞育",
        "Nuptial flight": "婚飞",
        "Photo Gallery & Taxonomy & Distribution": "图片库、分类学和分布",
        "Taxonomy": "分类学",
        "Distribution": "分布"
    },
    "Footer": {
        "Discover": "探索每个已知蚂蚁物种的饲养记录",
        "Quick Links": "快速链接",
        "Buy me a coffee": "请我喝咖啡",
        "Coffee description": "感谢你支持我的工作。如果你愿意，可以在这里请我喝杯咖啡表示感谢。",
        "All rights reserved": "版权所有"
    },
    "About": {
        "how it started": "这个想法是怎么开始的？",
        "p-1": "从小我就对蚂蚁充满了热情。我喜欢看它们一起工作，从这里走到那里，在我看来似乎是毫无意义的方向。随着岁月的流逝，我记得圣诞节时有人送了我一个化学实验套装，它有一个圆形的中心和一个垂直的面板。它告诉你如何基本地饲养蚂蚁，但那时，或者是解释得不清楚，或者是我没有认真看说明书。同样，我从街上抓来一些工蚁，把它们放在那里。显然，我还是个孩子，不知道自己在做什么。",
        "p-2": "我在2018年进入了蚁学的世界。起初我非常兴奋，因为我开始学习编程，并且拥有了我从小就梦想的东西，我自己的蚂蚁群，这次是正确的。我开始逐渐研究蚂蚁，它们的习性，它们的栖息地。那是某个YouTuber制作蟋蟀与蚂蚁战斗视频非常流行的时代。那时我找不到像今天这样多的信息。西班牙只有一家在线蚂蚁商店可以参考，还有一些页面或论坛可以讨论每个人自己的蚁群的日常生活。我也不例外。当然，我总是缺乏信息。作为新手，我需要尽快学习。",
        "p-3": "随着时间的推移，我产生了一个想法。我一直在说‘我会做的’，‘将来……’，但这个想法从未实现。一个网页，允许所有进入的人了解饲养特定蚂蚁物种所需的参数。也许听起来有点雄心勃勃，或者也许已经有人做过了。很遗憾，随着时间的推移，我放弃了这个想法，因为它要么看起来太复杂，要么看起来没人会用。希望它至少能对一个人有用。",
        "p-4-1": "这里就是。经过从多个网页收集信息",
        "p-4-2": "等，始终给予适当的参考，不想获得超过应得的荣誉（如果有错误，请告诉我），这是一个可以查看所有已知蚂蚁信息的地方。至少是那些出现在上述网页上的蚂蚁。",
        "p-5": "希望使用它的人觉得它有用。这是一个非营利应用程序，因此所有信息都是公开的，因为我只是将可以在其他网站上找到的所有信息统一在一个地方。没有与这些网站合作，但始终给予应有的尊重并给予信用。"
    }
}